迪士尼兩年一度D23 Expo 2019 討論區 (1)

日期： 2019年8月23日 週五 – 2019年8月26日 週一

雖然係有d早開post
但呢個event真係相當期待
究竟Marvel十年計劃之後條線點走呢？
收購左Fox營運上有咩唔同左呢？例如XMen會點出法呢？
Pixar打後幾年有咩新作呢？
迪士尼瘋狂拍真人版可以去到咩地步呢？

迪士尼如何繼續稱霸全宇宙呢？

正皮係比張gif圖

Disney +

香港係味出年先有？

未知，但應該好大機會今年有

不如你去活動台開個tg大group傾marvel

其實影視台改做marvel咪搞掂囉

會唔會有zootopia2
等好耐